人形獸 唔等於係狗

唔好將人形獸當成狗，D狗就得意可愛，惹人喜歡，人形獸根本連狗都不如啦，乜有人會中意人形獸？

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

叫驚畜 驚獸 貼切D

用畜牲嚟形容班警賊都侮辱咗啲畜牲。